{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vadin ning armastan ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lind"},{"text":"Mulle meeldivad tiigid ja j√§rved"},{"text":"Ô∏è √útlen \"vuuk!\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mulle meeldib hiiri taga ajada ja nurruda, kui olen √µnnelik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vurrud"},{"text":"Mulle meeldib juua piima"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur"},{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"Kasutan nina vee joomiseks"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk"},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja"},{"text":"Olen v√§ga vapper"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja ma n√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"S√∂√∂n rohtu"},{"text":"Olen hobuse n√µbu"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"Olen marupiaal"}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen primaat"},{"text":"Elan d≈æunglis"},{"text":"Teen palju l√§rmi"}],"options":[{"label":"Gorilla","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud ning ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja"},{"text":"s√∂√∂n akaatsia lehti"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Hirv","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu"},{"text":"Olen roomaja"},{"text":"Munen"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin elada v√§ga kaua"},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa"},{"text":"Ô∏è M√µned elavad maal ja teised meres"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D39D","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja vean inimesi, aga ma ei ole auto. S√µidan tihti kindlal marsruudil. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Peatun selleks etten√§htud kohtades, et inimesi sisse ja v√§lja lasta."},{"text":"Olen tihti suur ja v√µin vedada palju reisijaid."},{"text":"Paljud lapsed kasutavad mind kooli j√µudmiseks."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja aitan inimestel √ºle mere reisida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui kanuu."},{"text":"üòÄÔ∏è Mul on tihti kajutid ja tekid."},{"text":"Saan l√§bida v√§ga pikki vahemaid."}],"options":[{"label":"Purjepaat","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugetesse kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen palju suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Vajan √µhkut√µusmiseks ja maandumiseks lennurada."},{"text":"Mul on istmed ja aknad sees."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"S√µidan r√∂√∂bastel ja vean palju inimesi v√µi lasti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen \"choo-choo\" h√§√§lt."},{"text":"Mul on palju autosid omavahel seotud."},{"text":"Ma jooksen graafiku alusel."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja pedaalid, mida l√ºkkad liikuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan, et sa tasakaalustaksid."},{"text":"Mul on tihti kelluke, mida heliseda."},{"text":"Minuga s√µites tuleks kanda kiivrit."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen seda t√º√ºpi auto, mida v√µib t√§naval rahestada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on arvesti, mis j√§lgib piletihinda."},{"text":"Sa leiad mind ristmikel ootamas."},{"text":"M√µned on kollased."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Limo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, millega saab s√µita nii maal kui ka vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kahe erineva transpordiliigi omadused."},{"text":"‚óãÔ∏è M√µnda kasutatakse ekskursioonideks j√µgede l√§hedal asuvates linnades."},{"text":"M√µned minusugused on s√µjav√§elased."}],"options":[{"label":"H√µljuk","isCorrect":false},{"label":"Amphibiilne s√µiduk","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Reisin vee all. Mind kasutatakse vahel ookeani s√ºgavuste uurimiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin j√§√§da pikaks ajaks vee alla."},{"text":"M√µnda kasutatakse teaduslikuks uurimist√∂√∂ks."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole kollane muusikalise edasiandmise sort."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Kiiruspaat","isCorrect":false},{"label":"Kanuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, mis lendab, kasutades peal keerutavaid terasid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saan startida ja maanduda vertikaalselt."},{"text":"M√µnda kasutatakse meditsiinilisteks h√§daolukordadeks."},{"text":"Mul ei ole tiibu nagu lennukil."}],"options":[{"label":"Glider","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Blimp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"V√µin reisida kosmosesse. Olen harjunud saatma satelliite ja inimesi Maa atmosf√§√§rist kaugemale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan palju k√ºtust, et p√§√§seda Maa gravitatsioonist."},{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"Ô∏è Saan satelliite orbiidile juurutada."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}